{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034193",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48762&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하나비펜션"
    },
    "text": "海を眺めながら心と体を癒すスパを楽しむことができる宿です。 スパ浴槽が完備されたミックスルームは家族のみ予約可能で、友人会は予約できません。 宿には屋外プールと子供プールがあり、水遊びを楽しめます。 周辺にはミルジドンデ、東幕海辺、マニサンなどの観光地があり、車で4~5分で到着できます。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能な施設が提供されます。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りや未成年者の利用は不可能です。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、火災危険物質の使用も禁止されます。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、オンシーズン中に一部の客室の料金やプールの運営は状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿のスパ施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿では海を眺めながら心と体を癒すスパを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "家族で利用することができるミックスルームについて教えてください。",
            "answer": "ミックスルームは家族のみ予約可能で、友人会は予約できません。"
        },
        {
            "question": "宿にはどのようなプールがありますか？",
            "answer": "宿には屋外プールと子供プールがあり、水遊びを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはミルジドンデ、東幕海辺、マニサンなどの観光地があり、車で4~5分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "宿の客室には何が提供されていますか？",
            "answer": "宿には無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能な施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内でできる調理は何が制限されていますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "宿ではペットの利用や未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りや未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿でのゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、火災危険物質の使用も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金やプールの運営に変動があることはありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金やプールの運営は状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 404
    }
}